一日唔解散警隊，我一日都唔會交稅！

而家無差別入車廂打，同721白衫佬有咩分別！

要求立即解散警隊！

一日唔解散，我一蚊稅都唔交！

我dklm吖！